韋家輝導演新片, 林峯蔡卓妍主演

#香港國際影視展#英皇電影公布8部新片：

1.《廉政風雲·煙幕》，麥兆輝導演，劉青雲、張家輝等主演；
2.《非分熟女》，曾翠珊導演，蔡卓妍主演；
3.《感動我77次》，蔡卓妍主演；
4.《神探大戰》，韋家輝導演，劉青雲、林峰、蔡卓妍主演；
5.《某日某月》，劉偉恆執導，原島大地、湯怡主演；
6.《聖荷西謀殺案》，潘源良執導，鄭秀文、佟大為、蔡卓妍主演；
7.《火拚》，陳木勝執導，甄子丹主演；
8.《我們的十八歲》，趙崇基執導，溫碧霞主演；